渣住2球係手洗唔洗咁黑法？

球證誤判關我利撚事
唔順咪去歐洲足協示威囉

我猁要黑你使唔使你批准

仲要串9人叫人學下球例

00後垃圾唔識波？

米拿回傳

岩呀
其他隊就黑哨
利記就誤判
呢d基本野都唔識學人睇波